想睇煙花既人行入啲去村屋嗰頭睇咪得

新年一定有人放
好彩既話你樓下可能有條友放都未定
街都唔洗落
反正香港警察差唔多年年都隻眼開隻眼閉

唔想睇煙花既人唔出街咪得